點樣追個好耐無見既女仔

好幾年前 讀書識
果陣 唔識野 大家曖昧到一個點
我都無表示 畢業後無哂聯絡
最近係街到撞到佢見到佢
忽然想追返人 又唔敢叫佢
大家仲有fb 可以點做

代fd 問

當初唔好好把握機會 依家見人一眼就狗公上身

你以為曖昧姐，其實佢冇咁諗過

我一早望到你條柒頭，好彩你冇叫我

你係邊到撞到個女仔啊？有無同人say hello?

比佢fb 我 我幫你鋪排